屌奶星！有匡智中心爆發武漢肺炎！

手足你地有冇事呀？

形容緊黑警？

收到風n賓奶左野

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

賓哥iq 180

safe

港父唔好有事

好擔心佢

@S_Kagawa
入黎報平安ok?

dllm?

Live緊

2&b 有冇事擔心你

我無事

安全
不過聽日返唔到中心

點解波台會變成咁

樓主都係匡智

haha

笑西？

暫時無事 但中心唔開我有d掛住班手足